# Шпаргалка #

### Структура проекта ###

Проект **emdev-uitests** разделён на подпроекты:

* Родительский проект - из него запускаются все тесты, содержит примеры файлов и другие вспомогательные артефакты
* Тестовая кора - находится в подпроекте **core**
* Другие подпроекты - содержат в себе проектно-специфичные классы и артефакты

### Описание файлов конфигурации ###

* basicAuth.properties.example - содержит УРЛ до стенда и логин/пароль для basic-аутентификации
* portalAuth.properties.example - сожержит логин/пароль для портальной аутентификации
и относительный УРЛ до страниц сайта, на которых будут проводиться тесты

**ВАЖНО!**

* Все файлы \*.properties проектно-зависимые, поэтому перед запуском тестов их нужно отредактировать
и положить в проектную папку **resources/configs**

### Запуск тестов ###
На данный момент, для запуска тестов, нужно передать 3 параметра:

* Имя проекта (-Dproject=inknowledge)
* Название браузера (-Dselenide.browser=chrome)
* Имя файлов с тестами (-DtestSuite=All)

**ПРИМЕР**

mvn -Dproject=inknowledge -Dselenide.browser=chrome -DtestSuite=All test
